其實叫外賣使唔使比tips?

我成日叫deliveroo 同foodpanda 都有tips option. 我次次都係拎完外賣 講聲唔該就算
佢地心入面會唔會屌鳩我？

男人老狗驚閪咩

你個名

我會比十蚊內，或者唔洗找錢

唔比tips學咩人叫外賣

有就最好啦
無都未至於屌鳩你既

利申foodpanda

不嬲都無俾送個一碗面就要俾佢咪好賺
通常兩個人一齊叫先會俾tips

通知睇佢會唔會提供額外服務

點解要俾

睇心情，佢好笑容俾，西面唔俾

現金咪唔洗找囉,
你唔會俾5舊水咁大方呱?

用app畀會唔會畀間公司食咗

Deliveroo 收鳩咗我送貨費，食物又mark up 咗，俾條撚咩

叫pizza 就通常俾齊頭+$10 落雨+$20